★[片]女主播主持期間 突然兩眼反白倒地

[url]
[/url]

驚嚇！26日下午起網傳一段短片，顯示一名美女主持人張涵在主持節目時，在台上突然兩眼反白、拗腰倒下，倒地瞬間表情僵硬，看上去是突發疾病。網上爆料者聲稱是河北「邯鄲電視台新聞主播，工作中突遇心梗，年僅26歲」。
從事發現場背景顯示，當時女主持正在主持由邯鄲市委宣傳部主辦的「最美邯鄲人發佈廳」，該活動昨日（26日）在邯鄲廣播電視台演播廳發佈，並表彰10名「最美環保衞士」和10名「最美保安」。
其後，據「邯鄲網絡廣播電視台」官方微博回應稱，目前該女主持已沒有大礙。據悉女主持當時是因低血糖暈倒，休息後已重投工作。

玩乜？

邯鄲有一女員，宣美綠士及美衛，突暈，送醫後無大礙，回職。

邯鄲 係咪 趙國首都？

是也

好似瓜左

樓主,你積下陰德啦

據悉女主持當時是因低血糖暈倒，休息後已重投工作。

咁都有得笑

死亡筆記

老貓冇人性

張相打左格仔既喂

露底

口德-10

初頭以為OFF唔到震蛋

邯鄲電視台新聞主播，工作中突遇心梗，年僅26歲」。

第一眼睇死左 點知下面就話無事 咁寫年僅26歲做乜春

老貓有冇去動漫節睇女

綜援人士免費

臭貓成日睇啲戇鳩新聞

too hot ，不了

有熱褲女睇

游b：變態.jpg

震蛋